大財團連鎖店唔停業 阻住佢營業得唔得？

好多大財團連鎖店都唔罷工
小店罷工唔係冇用 但影響力真係比較少
如果有人喺連鎖店前面
跌散紙真係有排執
又如果 一個人倒瀉可樂 一個人倒瀉油
有撚排抹

你都on9 有咁既精力出左中環先啦